[金錢足球都唔買人]曼城球迷吹水區 72

CREATE THE FUTURE

THANK YOU JOE AND PABLO

牙路今場推到個波

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

Ederson.M

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

墨寶無曬

屌你咁快回做乜

牙路啪啪啪

廢龍幾時搞搞d墨寶

好多場見唔到

牙古路（頭髮助攻）

牙路今季話用腳入波入到厭
用下頭髮入波

半場踢返場pro啦

不了,等得黎都50分

頭髮改變左小小角度
不過都係迪布尼傳得靚

唔係瞄住我條頭髮傳邊有咁靚牙

你地自己去範本UPDATE番自己幅圖啦, 我搞PO頭

今個轉會期會唔會得個桔
中堅防中都缺人

幫手擺入去啦

幫埋我擺啦

手指好淫

咪丁小妹d手指

聽日影過張,換左電腦無save

ok done

搵到無野了

done

下個post廢龍開

邊個開都得啦, 反正都改左範本

個範本條link唔知去到第幾個post已經冇左

哦 原來係第72個post

踢成點上半場 食物中毒而家先起身睇

假鏝

辛真高係上半場觸球次數最多球員

真毒撚

食左隻臭日本雞？

人地食女奶閪奶中綠汁女

反丁今場贏

反牙呢

我唔睇好d 其實我上次返香港睇第一場比猁大炒

新水塘

費奴

矛到

冇廢奴 四線收皮

牙路球入波睇咁多次都咁靚

廢奴

咁都要j

唔J冇得J架啦 上場屌到仆街

唔訓一攞一彈

丁今場好廢

反丁了

上場都係 想睇水貨

唔續約 好賣啦 條垃圾

啊路

勁撚到

講得好

獲加攞得幾靚

反丁又輸

12m

12m 反丁又輸

丁又贏

丁力

Pen

射失牙路

阿古路勁撚到

牙路 唔駛靠頭髮啦

比多粒, 買左3:0

牙路真系勁到癲

丁終於有返突破，上場比人守死接近隱形

牙路勁撚到

捉到路 好彩夠力

差d又柒

牙路中柱都會彈入 唔似耶狗中柱彈出

呢球又估唔到丁力爆到入去

似耶穌咁廢咩

我屌你咩

哥狗係咪當辛仔係閘 唔諗住買閘

我出返黎你繼續坐啦

依排風聲緊 我幫你頂住你走先!!

你就廢 上場唔係你會咁

迷返丁了

上場耶穌喺邊

又無clean sheet

屌

2:1

呢個回傳

屌咩事

最人類做波俾阿古路

劇本

原來唔係 自膠

比得咁撚靚

對面班賤種

屌on9

個左閘垃圾到

牙路數佢老母啦 唔係忍呀

今次真係要456

拎個傷既未知唔知醜

比

同你一齊

點解會失位失到咁

我地單邊15個角球

牙路

廢囉on9

牙路要準備帶帽

唔失分都偷笑

咁都救到

屌對面個龍叫大佬

反丁全面進場

廢龍甩手

瘋狂牛油手

廢龍今場搞乜

好彩

未來人報告
今場2-3

對下遊隊都咁 比返個盃蝗者獌啦

嚇撚死

如果係真牙路屌爆你屎眼

粗重野等我黎

玩角波喇

俾佢老母

死摩狗幸不得佢死 仲俾佢

恨

呢球kdb 比既話應該比到sane

燒俾佢is ok

17對0角波

施華中柱

silva射波好似阿伯痾尿咁

你講乜撚呀

咁好似牙路痾尿囉

完場仲有冇人打機

有

唔訓

唔訓又差少少

唔訓差d

哥狗又儲印花

sane 勁到

腥成個MESSI咁

牙路戴帽 腥勁撚到

sane 痴撚線

呢球贏腥子

腥勁撚到

同牙路

sane aguero都抵讚

戴帽路

美腥

牙路走位世界級

痴線

牙路又屌c+g

都話左牙路會帶帽
牙路最撚勁

紐卡素殺手

水貨岀黎了

好兄弟

水貨出黎倒水了

一場5粒都試過啦

一嬲都話牙路>>>>>>>>>>>>>耶狗

腥冇力跑都唔換

佢斬波比牙路大四喜

倒盤水比你洗對牛油手

丁力換水貨

仆街你扮咩

平時成日笑啊路

明明就勁

diaz

我唔撚傳波俾你啦

真心迷路

DIAZ

邊撚個出黎助攻我

坐定定睇波啦

Diaz

你咪一齊陪我坐

咁撚串

DIAZ有氣有力

呢個角度睇sane好癲

入多球啦

無錯wo

DIAZ好撚勁!!!!!!!!

diaz 好想扭

幾好扭啵

Diaz獨到

比下面

撚到對家

呀邊撚個咁獨食

邊撚個施華

出果5分鐘 咪比佢扭下囉 你都戴左帽啦

果個喺角球旗都好獨

屌佢搏唔到12m咁廢

感動既係石頭終於冇自爆

diaz出黎淨係掂左2腳波

仆街仔

唯有牙路高

屌啦星, 牙路勁撚到震

戴斯第一次落場，始終太心急

Agree

依位師兄識野

呀路分身？

叫仆街仔算啦

牛油狗收嗲啦

以後叫仆街仔

屌 原來改左字 冇留意添

有得出先算啦 無機會叫

盃仔有機會既

牛油完都冇失

打機啦

冇架啦 潛哂水啦班weak仔

你果幾下牛油手真係on9到震

柒蛆又話打機

唔開心唔打了

而家仲有冇人踢

冇架啦 聽日啦 睇戲算

屌那星

我屌原來牙路入波多過隻耶狗成倍

過左依場仲有邊個敢反牙路

紐卡素屠夫

話之你入100球啦 我出返黎你都係坐

撐你牙

講得好！

第一球hi到小小
第二球12碼
第三球要不是sane
呢個hat trick含金量都算低

含金量有咩用 入到波咪得

依個真牙, 丁力入2碼波我都成日吹奏

呃波入

咪係 牙路好波

如無意外都連續4季20球

腥同丁有冇一場兩個都同時打得好？

你得先算 起碼靜番五六場又

2個comment係到自打咀巴

假鏝hi

你on9? 全場睇足

星期日靜撚到

原來辛祖條垃圾比奧巴美揚帶壞左

Stoke 7-2嗰場？

Bwa on9架

屌，咁平放清高
轉個頭去撚左車仔

等比清高456

On9收返黎用啦

佢係鏝post垃圾

48小時後，我地無得再話自己金錢足球喇

山狗去獌燈雕？

一星期七日都係架啦

係咪有咩5會

係 應該咩post都垃圾

成班盲反

Bwa on99

邊個改個咁好既名

射手阿古路大演帽子戲法，但首個入球疑似觸碰不到皮球，阿古路賽後就表示：「這當然是我的入球，皮球觸到我的頭髮，這是我的，肯定，100%。」

佢自己都係咁講 我講你又屌鳩我

有冇PRO

冇人打

我今晚應該不了

其他人呢

今晚吃雞!

屌你

冇人我都唔想

而家有冇人

咁撚夜都未訓死廢青

個馬天尼斯冇入大軍名單

我係唔訓

開post未

毒撚開post冇人理

但傳緊今星期內簽Evans

斷腳啦屌

呢個真係人民公敵

咪搞咁多野啦

咁不幸簽左既話我槍口淨係對撚住佢

佢試下黎死緊

結合南美幫杯都佢自殺

伊雲斯真係勁咩，係獌好撚垃圾喎

應該唔會買人喇
哥狗好少靠季中買人解決問題

如果得條垃圾伊雲斯咁不如唔好買

柏帥垃圾

AggerLo go

我屌你老母咩，第一季柏帥>第一季哥狗啦

拎最廢個季對最勁個季 咁撚仆街

哥狗第二季黎

你盲？哥狗第一季？

哇
幾個月前你班狗仔乜唔係打撚晒飛機話山齊士過檔
搞咁耐嘅？

好想睇山神踢金曼城呢隊閪波

山齊士都拎黎打飛機,你唔撚係丫嘛

呢條傻鳩究竟係乜人

Block 柒左佢

但條友係咪曲線反獌

又有柒頭衝出黎 唔知頭唔知路走入黎擺底老母個骨灰龕

洗乜比反應呢d傻鳩 1句都唔洗應佢就岩

輸打贏要
好撚肉酸

清高堅去軌

拉邊王
分分鐘去到都係比車迷子屌
記得個陣成日屌鳩佢柱躉走去底線斬比阿古獸頂
但都唔想清高返黎英超打對台

佢今季都回塘不少

如果清高去屎忽軌我祝佢斷腳

佢去車仔拉邊，干爹真係唔得佢死

個陣清高走個陣篇感謝信睇到我喊架
真心想佢好，唔好斷腳啦，最多咒佢炒單刀多過莫拉達

好文重溫：

點解要去軌

對我地送助攻 打賤種獌大炒 其他唔理佢啦

我信清高唔會去車仔

今晚可以打機

如果清高真係去車我要改名先得
真係不幸地去左, 清高可唔可以打翼拉下邊

清高經理人飛左去倫敦啦
次次平放轉過頭比人貴賣
佢同tevez

唉屌 不如收番黎用

以後賣逢係賣人都加個sell-on clause
分返啲比水魚鏝

有無人打下pro?

等睇清高艾迪巴約式產草

Pro?

迪布尼續到2023

斷你老母咩

山狗正式加盟獌連

垃圾鏝用個冬季轉會窗黎續約

買件防中or閘都好啊

聽晚

好似就買到fred

猁輸比雞湯
咩意思

我地唔好再話自己金錢足球啦

唔訓好波

買到人未呀....防中, 中堅

BBC Sport
@BBCSport
Manchester City want Aymeric Laporte and are reportedly considering meeting Athletic Bilbao's £60m release clause.

睇sam lee講法其實機會好微
夏天曼城買但無喇喇更新左合同,提高左解約金激嬲左碧格利斯坦所以放棄
佢仲話下季可能會用牙石,白文,新中堅再加伊雲斯組合,隊長可能唔會係計劃當中

唔多想見到evans

買馬天尼斯同Fred 就好

好撚on9,點會睇中伊雲斯架

skysport: A new objective for Manchester City's center midfield. Guardiola's squad is pushing for Shahtar Donetsk's Fred in January. The transfer is close to a conclusion for a figure of 30-40 million euros, regardless of the resistance from the Ukrainian club. The player wants to be transfer and has agreed to the move, but a total agreement is needed for the clubs. The next few days will be decisive for the success of the transfer

迪斯高反骨去車唔係唔洗斷腳呀？

今晚唔睇=假鏝

你等如傻鳩

你係

fb成堆鏝㺦話自給自足比幾多都得 講到咁多隊唔係咁

獌比低人工搶贏佢地可以話大球會有吸引力; 比高人工搶贏就話自給自足唔抵得?
傻閪獌係鐘意站在高地

對半年約都用咁多錢 唔知之後果d半年約點買先得

死唔肯認金錢足球呢下先好笑，唔明有乜咁羞恥

我地獌連成功唔是靠錢的

對比起護級隊 big4個個都金錢足球啦 睇到金錢足球咁重係因為獌狗駛咁撚多錢都拎唔到好成績姐

得李城有資格屌鳩人金錢足球 其他隊就收收皮先 係資格論架啦 班狗講起先

係就快手

最on9係獌手渣住一大班球員起後備 唔啱用/唔識用都唔放返人地出黎 搞到個net spending超高 咁先顯得對波仆街

一隊中堅有8個人

10點 pro

可以

記錯應該係7個 中場又係塞哂爆人 隊波砌到兩隊半有突仲係咁話要買人

有咩問題???

岩聽

終於傳拉波地

Laporte 啪啪啪

跛腳仔

Manchester City plot £60m move for Aymeric Laporte as Pep Guardiola eyes new centre back in January

Read more:

買撚到我仆街死

牙路跛腳換LAPORTE + FRED

買到仆街死
買唔到一世唔好睇我鏝

牙路換卡斯米路+阿辛斯奧

金身米露不了

buy 基沙文1億速deal 又靚仔又勁

死疤狗咪入黎反鍠

Not 反 this season 無之前貢巧用

asensio nice

等哥狗TUNE下就掂啦, 好似拖舟咁廢咩

Ceballos一流 不過拖丹唔肯重用

法國教練都係垃圾

又抽爺爺水

出親c巴都救世界 中場死用卻米摩 我喺巴迷都睇唔透拖丹

唔洗睇透 睇積分榜咪得

鏝區咪撚講閪甲狗啦，果兩隊都垃圾黎

你鍠迷

轉左捧拜仁迷james

巴黎狗

原來LAPORTE先23碎=,=好似話買話買聽左好多年咁

下? 賤種同利狗都爭緊前四咩?

唔關我事 我迷路迷占迷朗

都係迷垃圾

所以真係好正 又高又唔算慢

清高真係過車？

呢排好似有情緒病 都係唔睇波 做假鏝先

掛住迷廢力架 係人都精緒病啦

死nigga

i know that feel nigga

又話pro?

返緊去 等我

有冇人

Pro到開波嗎
係嘰我唔訓

有人先得嫁

1

2

PlayStation™Network
網路服務狀態
某些服務項目出現問題。
遊戲及社群

又拿樸迪
又話之前過左我地一棟既

4

gogogo

5

人呢

Go?

係lobby了

都冇人

假，我唔去車

屌 報假數斷腳死

最好啦

屌人呢

有幾多個依加

3個係lobby啦

黃耶水貨呢＿

又話玩

你又去左邊

整人仔

比下x猜下好冇

fifa個ser搞咩 load乜都勁慢

我仲以為我問題 重新開過機

City XI | Bravo, Walker, Stones, Otamendi, Zinchenko, Fernandinho, Bernardo, Silva (C), De Bruyne, Sané, Agüero

Subs | Ederson, Danilo, Kompany, Sterling, Gündoğan, Mangala, Yaya Touré

肥根冇正選

電腦都猜到出黎

中龍就有

迫害

最尾果球支停插

好攰 恰半個鐘睇波算

波追中bug?

3個照打囉 反正d10 升左班

一瞓就唔識醒

訓左陣

反丁又然

打唔打機

下場入

係lobby依家

仆街搶波射

屌你耶狗

我依d唔獨食好隊友

on9 咁撚樣都中柱

喂到埋口

拎到太盡 球王

水貨有st唔打

準備睇波

鐘意打中場多D

笑乜撚 我都叫做餵左球靚波比你 25仔

last

Bsilva+Dsilva

sick ball

搶波狗呢

做咩事係咁bug停左畫面

load勁撚柒耐

搶波狗 成村人等你一個

入撚左囉

同我拍得都會有波入

好似美斯咁 該傳就傳 不浪射

但係你白線前唔入

EA好撚on9

屌你老母果下迫害

我hold撚住左禁唔到開波

咁一係掛著lobby半場先玩?

成村人等你一個

可以 真鏝入lobby等啦

點人數!

有冇sopcast link

3:45開波定4:00

0345

soccerstream 冇

仲玩唔玩架

唔係中場打咩

Oh 冇野了

全部得垃圾link

1080 好順喎

我都順

求LINK

個ballboy毒到

好lag

盲 ?

屌，訓唔著，睇波算

水貨試下去百度搵大陸網睇 仲快仲順

有沒link

silva 依下係咪做得太快fake唔到隻閘 隻閘都反應唔切

一早就唔應該瞓

陣間番7點

食早餐啦仲訓

老M幾點轉早餐

6 好似係

3點好似係

直落啦

頂你地唔使番工番學嫁咩

咁早架咩

acestream://efe3b031b055408e47e0cdcd5583cf1e3f0c49b9

我戒左瞓覺

仲想食個新餐

冇咁晏呀嘛 次次唱通k之後都食m記 未夠6點都有

真kdb

未開sem

聽日返1030

Mk

好葡萄 讀書

大專食左幾多女

其實次次都係自己一個唱

呢場好睇過平時英超

唔講呢d ok?

345有啦好似

有巴禾，練心臟

Red mr有電話亭房單人k

蛆狗好番啦

好撚貴 我見有人依果間野唱左3個鐘 屌你自己開間房啦 又要唔撚隔聲

唔係食唔到呀

冇撚用呀你唔敢反擊

對面逼搶仲好過英超中遊

扮下無事先

A09無發言權

上床用手機胗睇先

水貨有咩用

最柒係係大堂落地玻璃俾人睇到晒

半場開個fifa玩下先啦

空左又唔傳

集火

俾我地笑

巴我冷靜到

屌你巴我啲傳波真係睇到人屎忽癢

其實同女一齊先正 迫迫地

睇啲女唱到高潮樣

同女去唱K都智障
又要叫英文韓文又唱唔到

前排係葵芳見到有枝野飲強化心臟 早知買定幾枝看門口

On9你兩個人會開俾你咩

開喎 上次先見到有個西裝友同條女係入面唱到湯豬咁

腥

敲佢門殊佢

ys樓主死mk黎

我係出面勁大聲笑

自己唱k都mk

腥狗耶狗必須反

屌你咩 邊到得罪你

好撚勁呀

阿古路獨撚到

我真毒係屋企唱

agger路名言

求手機link

對面都跌得幾快

衰多手

巴禾

唔訓唔撚比

嚇撚死 辛真高

雖然唔入 但係射得好撚靚

系

阿路雖然冇上場 但係仍然感覺到阿路既氣息

你咩都反

jm9

d球迷係咪傻閪黎

成班mk觀眾

好撚on9

搞咩呀

輸緊一粒唔比個波我地攻

牙路差啲

掂唔到個波就搞掂了

不射男

silva做乜咁都射 唔似佢

牙路屌曬鬼

7射1中
西波

系你老母

深夜未試過正氣波

歐聯唔計？

鬼佬凌晨踢波都會攰

系你老母個老母

刀系西波

水貨d走位冇乜料到

Jm9
腦都懶用一腳射埋人到

白文

組組下織又要自己破壞返

巴禾大腳

比人撚

又遠射

出局味濃

已經2-3球冇空位都照射

Mma?

應該又係下半場對面無體力跟住入一粒完場

石頭咁撚老定做乜

石頭又係呢啲懶係冷靜又判斷錯

屌 真假唔瞓好亂牙

對面幾勁唔似英冠

我地幾廢唔似第一

守係守得幾好 但係我地都傳多左好多無謂波

話哂都踢左鄰居出局

B華

水貨扭得幾靚

踢埋英超第一出局

水貨抵讚

回塘了

牙路又推人堆做乜撚

牙路又衝入人堆度失波

goalllllllllllllllllllllllllllllllll

bwa好博

反腥又輸

呢球贏水貨

負碌入波

對面輸孤寒波

唔搏下遲啲要diaz都搶到佢個位

失頭哥助攻

你最大方啦推個波比人

仆街仔有排都未上到位啦

咁串on9架？你睇埋我果份
唔撚睇啦

對英超第一係自己禁區比人迫埋黎都唔清 抵死啦

梳 一齊睇波

Cwa

挽留

Pro gogogo

no agger no party

入1粒就猜

禁options 冇反應

就黎完半場 你想點？

全部重入啦

ea鬼婆我屌你老母

猜左幾腳比人逼就失控權先大腳踢比人 明明頭先踢法屌左對面40分鐘 唔係得完半場個陣咁 近幾場都係咁

收貨啦 啲撚屌咁兇狠下下落腳 猜猜下冇人受傷末好

和精宮哥場開始係咁

太夜冇人 ?

頭個段咪收貨 一入波就鳩猜先最on9 猜2句好比波上去攻 攻失就前後夾返個波 家陣後面猜前場on99咁等波 後場猜失就全部前場要鳩跑返黎守 明明可以屌足90分鐘最省水省力

搵得黎都開波

睇波啦

等到開波

依排比我練下打st /wing 想練走位

ok

靜啦廢龍

okok

牙路起腳慢到

阿路

訓了

依d射波網仔幾耐未見過

Kdb

唔怪得會入波

燈

果下想講起步

嚇死，真高好波

4球quota 換人抖下啦

水貨係咁擋係kdb前面

單擋

？？？

訓你就訓啦 賴死呀?

支持牙路再鞭多次屍

彈彈波

cwa今日好似好想入波咁

死link

腥尋晚屌左幾多女黎

想獻俾牙仔

咁你呢

無睇第一球？

巴禾都係要失

水貨條j都係水貨，點屌

反cup了

想知你屌左幾多女姐

專一只愛我老婆

巴禾姿勢分滿分

毒撚真係好恐怖

以前既牙路入左啦

un左下 都唔知當唔當佢跳左好

辛真高個轉邊

有反應算好架啦

施華應該有慶祝要做

本身個人已經短 仲要跳唔起真係陰公

好似牙路咁短又扯唔起

牙石-6到

石頭

猜得幾順

唔撚係牙walker傷埋

去B隊召人喇

水貨個種廢真係唔講得笑

水貨做決定真係好慢

如果唔係都唔叫水貨

weak了

比施華打埋前

今場踢到好牙煙

我都識踢水貨個位 接完波 企定 拎2下隻左腳回傅 walker鳩沖 回傳 回傳 企

On9

痴撚線

仲on9

嘩屌凍撚左咁多

咁叫凍 你真係廢撚到

水貨冇撚用

禮拜日9度點算

9度 你真係係屋企唔好出黎啦

西媒報導今日曼城已經體檢Laporte 今日體檢

直接違約金屌左落去6500萬

岩啦
死法國仔扮咩巴斯克人踢畢爾包

阿斯報都幾間西媒都話今日體檢 唔知真唔真

d英媒冇個知架咩

琴日daily mail 有報

辛真高打閘真係唔係辦法，成日失位

其實點解唔用擔泥

打三中堅出佢就勁，一定要有人長期補佢位

2個都要人補位 不如出個高d大隻d既仲好啦 仲可以後上入波

俾同一隊連續兩場絕殺係咩感覺

簽唔到vvd簽返個拿樸迪都好

拉波地勁好多

當年白文又咪西甲最佳中堅
黎到今季先叫穩返

果陣睇佢球皇片D標波, 落腳好準
點知黎到MC............

唔怪得佢喇
英超節奏快，多跑狗同鳩斬
唔係似摩佬同干地咁重防守
無一個後防唔會派膠

拍住MANGALA
仲記得j hart怒屌佢 MANGALA! MANGALA! "For fuck's sake

呢件真係廢無計

石頭+拿樸迪

買到先算 係幾好j

今晚幾點有人pro

依加啦屌

可以呀

屌你兩個都打

咪問緊有冇人囉

未收工

我得

有無tg group john? 人仔91

冇tg group

未有人 咁我買個麥記先

人仔咁勁 唔收咁勁喎

我9 點半到都ok 不過只可以玩到12半左右

我最快都12點先玩得 難得肥根係度

波追咁晏收鋪

咁隊名係咩 我申請加入

鏝迷自然會知

話我知啦爺爺

個club for 鏝迷架喎

真鏝

有無whatsapp打丁谷可john?

睇波算啦 寧缺勿濫

唔興呢D

我準備好

lobby

好快 食撚埋個包

今日ea整返好 琴日慢撚到

Ea垃撚圾

你地打d10 果個？ 係咪直接離開球會就得

yesyes

yes d9啦

桂子有mon post 一定知

搶波狗食撚完包未

最多都係玩到1點到 日日都8半

牙根

我同搶波狗打2 st好冇＿

冇所謂

太撚高,踢到成個智障咁

同真人一樣

根 dm?

睇死一陣又係得個桔
fred laporte都冇

係 電腦單防中會係咁派膠

比人拉呀

?????????????????????

...........

屌你突登停低打icon

冷靜單刀 中柱

唔笑點得

屌 個電腦"click"我

on99999

熄左個any 去

黃大仙龍

依個反擊

勁到

我地果兩球反擊正到

咁都入到

個龍有冇咁勁

水貨差d

我以為你越位

好似玩家黎

有多個 個電腦lcm 係咁同我疊位
搞到唔知守邊個好

定rcm 唔記得

換返我ST

冇氣

耶耶打返cm好無

耶清個球咁都唔傳落黎

做乜今日係咁中柱

我全攻型

屌 我果球禁錯制

隻龍

做咩事

幫你換返st

你知我踢法 依d波一定會傳 好明顯係錯禁制

又執到g

我想打st 一係轉陣轉3前

同得你拍實有波入呀嘛

繼續咁得了

第一腳比到就好

梳

屌 梳

做乜成身背住跑

去個廁所先

諗住禁定射波制 點知跑跑下過左龍

成場夢遊緊

唔似你呀搶波射

屌你 佢俾我架

佢隔硬要我攞

屌 個電腦冇食飯？

2次都係

反杯

上半場掛住睇戲 下半場射撚爆佢

我個球

笠死

打埋呢埸痾屎先

又黎屈機反擊

我唔打啦

Me2

痾屎先

咁我都唔玩啦 都差唔多

今晚場場大炒咁濟 精神呀

正

勁多counter

我都執到兩粒

咁對面真係好撚廢

仲玩緊 我又玩

大家好 新人留個名

完左啦

Manchester City have paid the €65m release clause of Aymeric Laporte and the deal is done. [@polballus]

Manchester City are in the process of drafting contracts in Barcelona for the Aymeric Laporte deal. [@carrusel]

係咪簽到拿樸迪

拿樸迪燈雕未

Done Deal

真？

source?

feel到我鏝決賽又要比爺爺教訓

上面咪有 成段英文 係city watch Twitter 到copy岀黎

段英文話曼城已經俾左錢 65M歐元 依家整緊份合約俾Laporte簽 簽好就官宣

咁仲要搞幾耐

幾時先比我射出黎

sor 冇睇

波地

你預1,2日後 因為仲有體測 如無意外 下星期一或之前官宣

如果簽到呢度好多手足都要die

水塘嚴禁睇波十年緩刑

仆街死有無得緩刑？？

吾挽留了

Hi 熱狗

你要打後備啦

過檔熱狗

換toby番黎

kompany stones laporte toby

隊長閘

四個文員打麻雀呀
頭兩個大家知
laporte 大傷過
toby而家傷緊

下下出場都熱狗前熱狗後

其實點解你叫熱狗
講講下都唔記得左

佢去大球場睇曼城著熱狗kane

拉波地

咁呢個要黃天擊殺

之前熱對鏝佢成日死左入熱區打氣

簽到我拉埋你地一齊死

今日真係多野笑 車狗蝗狗

咁隊長一個贏三家啦 咁多時間練習

唔好轉移c線

Fifa career mode好能正

咪信 冇著波衫
我剩係去大球場睇左場熱刺
考察Walker

咪信 我見到佢真係著左件Kane

laporte會唔會又空炮

屌唔好呀 我覺得史東斯係進步左好多 但出到歐洲賽都仲係好危險

公道講句
係果陣熱狗黎香港踢波
我mon 下熱狗竇見到佢post 熱黎香港既活動行程
我cap 返狗竇姐

但laporte 都係唔多r 聯經驗
同埋唔係包一黎就夾隊波踢得好

Manchester City are hopeful of completing a club-record £57m deal for defender Aymeric Laporte from La Liga club Athletic Bilbao.

BBC都放風 57m

有無人幫水塘搞歡送會

佢出波控波咁勁 哥師好大機會長擺佢正選

快極都要下季先睇到佢表演架啦
睇下石頭第一季

無乜睇西甲，外型上硬係覺得佢同石頭同一type 驚係炸彈

打機未

我得了 屌琴日通頂做番工野

食埋飯pro？

10點我可以,玩兩個鐘做獵人

蝗狗

今晚要夜返

見哥狗想要佢好耐

如果Otamendi + Laporte

依度好撚多皇狗, 你地小心d
利申:尋日買左2000皇馬

呢個時勢都敢買皇 抵死

果2000上場7:1執返黎既
係咁買next goal

前鋒都踢埋

原來件牙fred半殘廢，得169cm

俾人轟到傻
廢奴已經矮但鋼條
一係用石頭打防中

我地踢得好果陣按住對面屌, 驚閪咩

呀清
佢如果比皇同49000呢d尻斬隊打單防中
應該同巴我差唔多

其實短人踢前好踢後真係得一個拿母
仲要比why always me同廢托針住屈

打d屈高垃圾隊咪死 死獌狗咪係 為斬叉燒準備

講真我都鐘意高大防中多d

Weigl

有無清買左屠龍證

我覺得哥狗最想要既始終係甘美治

pro未

Kimmich 唔會買到啦 有錢都唔放

正常啦 人地德國仔踢拜仁邊會想黎

一係好似米卡咁跳到九層樓高又快又大隻
但唔好咁玻璃

其實講落曼城咁多拿年都好多玻璃人

好消息！！！

小弟1點前打得機

屌你以為laporte燈雕

鄰居摩佬續約喎 希望哥帥都續啦

哥帥風格係最後一年先會續

KANTE都矮啦咪又係屈到仆街

下個post 名歡迎拿樸迪

空炮 肯定

簽到你即刻死

簽唔到就你即刻死

activate release clause都要搞咁耐
好想打j呀

DONE DEAL

One of PSG's great young prospects, midfielder Claudio Gomes (17), will join Manchester City at the end of the season. [@Tanziloic]

乜水

好

馬體會個香港page話哥狗想用阿古路換基沙文

咪害人喇

蛆狗都有J fatboy

屌你正啊喂

好呀